{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/towerhill.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "타워힐 호텔"
    },
    "text": "タワーヒルホテルは釜山中区白山キル20に位置しております。 このホテルは釜山地下鉄1号線中央駅1番出口から徒歩わずか3分の距離に位置しています。 ホテルの内部には 2 つのレストランがあり、すべての客室では無料Wi-Fiを使用できます。 それぞれの客室にはエアコン、TV、休憩スペース、ミニバーが備えられており、浴槽とシャワー設備が設置された専用バスルームには洗面用具が提供されます。 当ホテルは広いジャズ センターを運営しており、洗濯やアイロンがけサービスをご利用いただけます。 また、手荷物預かり所や無料駐車場などの便益施設もあります。 ホテルから徒歩2分の距離に位置する龍頭山公園では、素晴らしい景色を眺めながら散歩を楽しむことができます。 宿からは様々な衣料品店やレストランがある国際市場までたった1km離れています。 金海国際空港までの距離は20kmです。 タワーヒルホテルは釜山の中心部から約7km離れています。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時まで可能です。 このホテルには日本料理を提供するレストランがあります。 このレストランは家族に優しい雰囲気を備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "タワーヒルホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "タワーヒルホテルは釜山中区白山キル20に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タワーヒルホテルはどのくらいの距離に地下鉄駅がありますか？",
            "answer": "タワーヒルホテルは釜山地下鉄1号線中央駅1番出口から徒歩わずか3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タワーヒルホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "タワーヒルホテルの客室にはエアコン、TV、休憩スペース、ミニバーが備えられています。浴槽とシャワー設備が設置された専用バスルームには洗面用具が提供されます。"
        },
        {
            "question": "タワーヒルホテルの施設にはどんなものがありますか？",
            "answer": "タワーヒルホテルは広いジャズセンターを運営しており、洗濯やアイロンがけサービスをご利用いただけます。また、手荷物預かり所や無料駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "タワーヒルホテルから近くに何がありますか？",
            "answer": "タワーヒルホテルから徒歩2分の距離に位置する龍頭山公園では、素晴らしい景色を眺めながら散歩を楽しむことができます。宿からは様々な衣料品店やレストランがある国際市場までたった1km離れています。"
        },
        {
            "question": "タワーヒルホテルから金海国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "タワーヒルホテルから金海国際空港までの距離は20kmです。"
        },
        {
            "question": "タワーヒルホテルは釜山の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "タワーヒルホテルは釜山の中心部から約7km離れています。"
        },
        {
            "question": "タワーヒルホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "タワーヒルホテルのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "タワーヒルホテルにはどんなレストランがありますか？",
            "answer": "タワーヒルホテルには日本料理を提供するレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "タワーヒルホテルのレストランはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "タワーヒルホテルのレストランは家族に優しい雰囲気を備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 550
    }
}